采用kNN或NB方法，预测1000篇测试文本对应的公众在anger (愤怒)、disgust (厌恶)、fear (害怕)、joy (高兴)、sad (悲伤)、surprise (惊讶)这六种情感上的概率值。

比如，若用某种方法预测出了1000篇测试文本对应的公众在anger (愤怒)这种情感上的概率值，则将其输出（或保存）到predict_test文件夹中，文件名为anger_predict.txt，文件里的内容为test1, test2至test1000这1000篇测试文本对应的公众在anger (愤怒)这种情感上的概率预测值（每一行保存一个数值）。具体参考predict_test文件夹中的joy_predict.txt文件（该文件仅供参考，里面的1000个概率预测值均为0到1之间的随机数）。

然后，运行java -Xmx256M -classpath ./AILab.jar Lab2，按照程序的提示，如果输入anger，则程序输出你的这种方法在anger (愤怒)这种情感上的概率预测值与真实值之间的相关系数。

gold_test文件夹为1000篇测试文本在六种情感上的标准答案，供参考。